{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 글로리아 관광호텔(구, 동해 이스턴호텔) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 朝食はご利用いただけません。付帯施設としては宴会場とビジネスセンターがあり、ランドリーはセルフ洗濯が可能で、無料でご利用いただけます。 1階ロビーではコーヒーとお茶を無料で提供し、電子レンジと浄水器をご利用いただけます。 ビジネスルームでは、コンピュータ、プリント、ファクスを使用できます。 バスルームアメニティとしては歯磨き粉、歯ブラシ、綿棒、コットン、ヘアゴム、化粧水、乳液、シェーバー、くしのようなシャワータオル、石鹸、クレンジングフォームが無料で提供されます。 駐車は無料で利用でき、Wi-Fiも無料で提供されます。 オンシーズンの7月23日から8月15日までの基準人数以外に追加人数が宿泊する場合、1人当たり25,000ウォンの追加費用が発生し、すべての追加費用は現地で決済する必要があります。 入室時間の詳細な案内は提供されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設として宴会場とビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "ランドリーは利用できますか？",
            "answer": "はい、ランドリーはセルフ洗濯が可能で、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "1階ロビーでは何が提供されますか？",
            "answer": "1階ロビーではコーヒーとお茶を無料で提供し、電子レンジと浄水器をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスルームでは何が利用できますか？",
            "answer": "ビジネスルームでは、コンピュータ、プリント、ファクスを使用できます。"
        },
        {
            "question": "バスルームアメニティとして何が提供されますか？",
            "answer": "バスルームアメニティとしては歯磨き粉、歯ブラシ、綿棒、コットン、ヘアゴム、化粧水、乳液、シェーバー、くしのようなシャワータオル、石鹸、クレンジングフォームが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "オンシーズンの7月23日から8月15日までの基準人数以外に追加人数が宿泊する場合、1人当たり25,000ウォンの追加費用が発生し、すべての追加費用は現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間の詳細な案内はありますか？",
            "answer": "入室時間の詳細な案内は提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 440
    }
}